大家有冇試過用Carousell app比人撚狗咁撚

琴晚同個買家傾邊到交收 佢問我知唔知邊到Moko mall 我問佢係咪旺角東個到 佢話係 咁我就約佢今朝旺角東等啦

咁我就緊係準時到啦 條撚屌仲要吹我快D 我到左個陣唔見佢 佢話自己行緊過尼 過左十分鐘佢就話自己到左 但我又唔見有人 我叫佢影佢係邊 佢竟然send 左張旺角地鐵出口圖比我 佢仲扮撚哂蠢咁話唔知邊度係Moko 個刻我先知自己比人撚 雖然佢冇呃我錢 但呃左我搭車錢同時間 真係好仆街

仲有之前而經試過一次比人撚 條仆街約我元朗站等 佢話自己到左 但我見唔到佢 我叫佢影相比我睇 佢影左個出口比我睇 但我真係見唔到佢 之後我上網Search 番元朗站出口 google 到佢比我張圖 我真係屌佢老母 完全唔知咩人先會呃人扮買

以後用Carousell 真係唔會用佢既Chat傾 買家冇比WhatsApp都唔會同佢傾

個app根本就垃圾 廣告又多 係就玩真人認證啦